買任何加密貨幣，記得，時間係你朋友

股票唔係？
但人生 時間係你敵人